如果約翰遜唔採取佛系抗疫 依家係咪就唔會訓係ICQ?

答案係!! 陳國邦 (李斯)

因為點會採取佛系抗疫咁silly 癡線 冇可能會發生
Silly發音就係 see Li 斯李
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面
所以!!!!!!! 答案就係李斯喇
而做過李斯嘅TVB藝員就係得陳國邦
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!陳國邦

輕鬆 謝謝大家[/quote]

無人回覆好慘......我回覆下啦....

ICQ?有無訓埋Msn messenger?

多謝推post

拉

可能訓緊SKYPE

點解又變左要醫
又話老野唔醫慳資源比後生？
自己條命貴d?

發燒十日都唔sick leave
佢真係佛系佛到底

唔知
我都想問 哈哈

屌口up here immunity 冇成本

今次咪迴力標 哈哈

證明條友真係無腦，燒10日都仲未燒壞個腦...